犯法要負責｜警員涉以虛假資料騙貸款 獲准保釋惟須先交出旅遊證件包括BNO

現役警員涉嫌於5年內三度向俗稱「遮仔會」的警察儲蓄互助社提交虛假資料，藉此騙取約12.5萬元貸款。東九龍重案組探員上月拘捕該名涉案警員，控以三項欺詐罪。案件今天於觀塘裁判法院提堂，辯方申請暫緩答辯及保釋候訊。主任裁判官錢禮下令將被告還柙，直至他交出所有旅遊證件，包括BNO。被告警員隨即被庭警帶進犯人欄步入羈留室。

身材高大健碩的被告黃新阩（39歲），又名黃茂享，控罪書未有如常列出被告職業。據悉被告已遭停職。控罪書指被告於2013年、2015年及2017年三度向警察儲蓄互助社提交虛假資料，藉此騙取一筆約12.5萬元貸款。

辯方庭上申請暫緩答辯，要求案件押後至5月18日，其間等候被告聘請私人律師代表出庭應訊。控方不反對申請，惟要求增加不得離港及交出旅遊證件、包括BNO等多項保釋條件。裁判官批准被告以500元保釋外出，惟需等候他交出所有旅遊證件始能獲釋，其間須還柙看管。

又承認返

呃得十二萬 之前ot錢都唔止啦

全球不包括香港
旅遊証件包括BNO

呃12萬只要500元保釋金

欺騙黨中央同國家以及人民感情，判處死刑!

做狗拎BNO

condom仔

分開講就得架啦？
咁bno 當係咩呀？